今日可唔可以比和理非行哂先, 唔好一開波就燒黨鐵?

唔想次次係起點等 行都未行到就開拖

之後前後trap 死哂等死咁

推

Push

分途

認同，有不反，起碼俾我哋行到六點

好似818咁，純和理非

起碼不受傷不被捕

唔各有各做？

至少等到popo做野先開始

燒黨鐵只因有狗衝出嚟咬人
相信前線判斷啦

12月啦，你仲咁天真覺得拆鐵佬裝修佬會聽人意見

瞓醒未

如果班狗無搞事
希望勇武手足忍一忍
唔好咁快爆鐵裝修
難得今次遊行有不反
比和理非參與下

同意。

各玩各

同埋唔好一開始用雷射筆照狗住

不如運動完咗和理散好過啦
我哋係大多數，我哋可以自行決定運動點樣進行，我哋想和平散又得，我哋想勇武快閃散又得

適時散水，等班狗一粒tg都射唔到，就好似仆野出唔到野咁痛苦

你頭一句已經答左個重點出黎
我和理非我唔介意辛苦小小幫勇武掩護
我地唔可以永遠依賴人地自己連小小進化都拒絕

雷射筆真係要小心，最撚怕便衣狗喺你玩筆嗰吓已經跟緊你

左膠

幫你推

重點港豬會遲到會睇形勢先出
未集夠人就行動第一點就唔成立
唔好再玩陣地就真

日光日白

先利用 後清算

同意唔應該玩陣地
大遊行俾時間空間勇武快閃

有冇諗過咁早開波counter productive 既行為未必手足做

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

和理非時間

閃完 又變set rb 打陣地 只會變返之前咁
大家諗清楚先做啦

和有和行，勇有勇打，唔好互相阻住

次次都有呢啲post

唔諗下維園果次比人追住黎射tg

大家提早出門口坐巴士去

兄弟爬山 和理非 夠多人 兄弟唔會亂黎

可唔可以搞返清楚？
行都未行就開拖嘅係班警甴！
明明之前啲集會好和平，警甴都照射tg你唔講？
邊次唔係班警甴打和理非，勇武手足去幫拖？

唔理真心定假膠，呢啲潛台辭指責勇武手足嘅post好危險。

拉！

兩個三毛

各有各做， popo 要cut 9 你個集會嘅話。

喺維園放題，但中環愛丁堡/遮打合和理非全部強制15分鐘內解散未試過??

POPO 想cut 9 合法遊行，其他手足嘅行動只是佢哋話你知嘅借口。要cut 你，十萬九千里外有人打交都係理由。

我唔理勇武手足想做咩，和勇一家。我唔介意遊行嚟做盾或者未行完就散。

出嚟遊行唔係想散步㗎，係想反對popo 呢啲垃圾行為。表達到反對，行唔行完無分別㗎。

ps : 雖然個天氣幾啱曬太陽

難聽D都要講
當遊行一開波(和理非階段, 黑警未做嘢)就無端端喺隔離裝修
多數係鬼
唔使屌我五毛, 自己用腦諗

支那網軍集中帖，大家睇路，不推文

已發現多數，blacklist準備好

無人掩護唔到，仲未計啲藍絲便衣

咁快就兩隻認得既三毛入左黎

Block 過其中一隻

上次都係和理非帶頭 點知開波冇耐就放題
班曱甴真係唔理我地係咪和理非

兩個三毛一齊傾計

我又block埋先，多謝

#47

通常咁早開波個啲係鬼黎
再唔係就係班曱甴發顛先
之前中環美領遊行已經係咁
根本唔到我地控制

仲要係認得既～ 點解唔係五毛得三毛？ 我應該仲係散水撚。

咁講都幾自私 其實

D臥底狗淨係聽鄧小強意見

勇武去第區啦

扮手足都扮得似d呀唔係識講廣東話就以為自己似先得架

黑警又點會聽人意見

衣家出黎遊行都港豬？

5毛發現

咪係
我寧願cover勇武做嘢 好過戇鳩鳩齋俾人射tg

次次未行哂就開拖

各玩各啦

你都要俾人各有各做先得
好多老野有事跑唔郁

明你.但依個時勢仲分咩先後 隨心出發啦

落個場又知其實呢啲係事實
但點都好希望大家緊記 打陣地戰嘅後果

陣間見

有不反就唔好騎劫啦，冇不反先各有各做

勇武係彌敦道開波，各有各做

勿分化

次次都講架啦
前線一定唔理你

咪係尖沙咀開火

push

冇錯，都咁多個月，進化少少啦大家
和理非出到嚟帶個口罩眼罩，幫手set road block係基本

唔係仲有人諗住出去齋行，行完就算呀？

樓主係咪最近未遊過行

一陣又有人屌你分化架喇

你呢啲先最分化

其實而家千奇唔好即刻裝修港鐵, 千奇唔好各有各做。

啱
仲要等埋佢地接完紙鶴先

Pish

thats true.... 有人提議比和理非行完先, 唔好裝修住, 啲人就會話分化。。

有冇諗過我地係被迫開波

同意
其實遊行目的唔係比你哋做嘢
係表達訴求
唔係咩？

Mon post狗全面進場

其實有不反就忍下手，冇不反就自由發揮得唔得？

執生
黑驚隨時帶風玩野

咁大家唔好比人煽動
有人做嘢唔好理佢繼續行咪得囉

和理非咪再遲到

和平問題向來都唔係自己人決定,
係睇班popo點玩,
popo要玩野搵隻鬼出泥搞事就得,
到今時今日都唔知個主動權係邊個到?

PS 上面好搞多P牌5毛同分化撚

自己睇下喇，一大堆人屌緊樓主老母喇

你確定？

好多圖謀不軌既人一朝早就開呢d post，跟住就有好多人附和，營造佢地既主張好多人支持，之後帶風向
拉

下點解 咁勇武咪好易俾人圍捕

點解你班人咁難服侍，你咁講係咪要喺班狗面前做野先唔係鬼？

啱呀每人做多少少就好好㗎啦

呢個認同

你確定? 我好多次喺現場喎

通常個訊號係 開TG = 開波

認同

難咩服侍?
咁你自己答唔答到我?
遊行一開波和理非階段黑警未做嘢, 無端端裝修黎做乜?
你自己有無合理答案?
根本唔make sense

Tui

前線想點就點

和理非就早d出門幫下手啦

posh

燒旺角油麻地嘅話
和理非手足會唔會出唔到嚟

推 先和理

狗唔開戰
我哋就和理非一下啦

agree,有不反勇武唔駛出

agree

勇武等popo郁手先

企後面嗰啲和理勇唔好再挑釁
無人覺得你好型好威
popo一發脾氣又係要前面幫你擋，你就一早走咗

香港人例牌遲到

唔好信不反，黑警次次都反口

即係一直怪勇武搞到你無得完整行?
講法不完美，有改善空間

同埋我想講，點解要申請不反? 抗爭緊呀依家!
一邊高呼解散警隊，刻不容緩，
一邊同警甴申請不反?人唔笑，警甴都笑

路障呢？等狗車出嚟先set就太遲

你係咪第一次出黎行？？？

手足就算燒都一定有原因
係要困住班狗唔比係黨鐵衝出來呀！
你消息收好d先再講野啦Dllm

狗唔出手我地唔需要出手,e.g.818
下下出手和理非即走,剩低勇武被人又拉又打

有邊次係我地主動出手先

政府一直不給香港人和平示威！

笑死

和理非隨時一家大細有老人家有bb，黑警癲起上嚟走唔到㗎

遊行咗咁多次仲咁天真？當你人數一多嗰陣時黑警臥底就會出嚟放火，黑警就會射催淚彈清場，幾乎次次都係咁樣; 不過嚇唔到我嘅，遊行倒幾遠就幾遠。

從來只有黑警挑起事端

狗一定出手

樓主就嚟半年都未撚訓醒
係咪和平根本唔係我哋決定

Sor 唔啱聽都要講， 612 明明得中信有不反
雖然班狗打埋中信係pk
但外面開打同中信有不反無直接關係
都有好多有不反但無打交
和理非 死線 勇武ok?

互相配合啦，戰略上今日和平，等黑警無得唔批第日果啲

個陣要打立法會阻表決 今日唔係咁

其實一定係鐵收皮先燒 入面有人係唔會放火

推 手足可以快閃其他區

預左未開始行已經有MK裝修燒鐵

Agree，不過都係要大家早啲到，以免到時巴士又塞曬車

比喻姐

平行時空撚 ？ 又勇武騎劫和平遊行？

同意

收皮

有不反嘅，好多時有狗搞事勇武先走出嚟幫手
點解又有風吹到係勇武出手先

講左好撚多次係救人先會起火

不如叫黑警唔好亂咁開TG 先啦明明無黑警就好和平嘅

和理要行前

唔燒住都要結界師
黨鐵一定運狗

好似之前都係封左鐵先做野

和理非出黎系backup勇武手足嫁！

淨係召喚結界師先，真係有狗衝再施法？
不過我都相信前線唔會無啦啦引起衝突，應該會判斷到幾時先係時候

樓主瞓咗5個月？
叫得聽就唔叫驚曱啦

好撚多五毛風向撚
係人都知係Popo搞事我地先開始做野

一手軟 一手硬
同埋太耐冇百萬遊行過 國際線都要兼顧下
(雖然今日唔會有 估計要民陣先吹到)

遊戲去到第二週目 一切要慢慢重新煲過

勇武去第區做野

出撚得去就咪再搭黨鐵啦

說好的和勇不分

黨鐵站頭防禦升級晒，要拆唔易。

同意

忍下啦
有不反申請人要狽飛㗎！！
為手足著想

大家想做乜都等遊行完咗先好嗎

勇武咪出，拉撚晒你班和理非最好

因為好多傻尻到而家仲有政治道德潔癖

遊行的確唔需要批
民陣仲壞個開頭

以後有遊行都要問過差佬批唔批

各位聽我講一下，我覺得呢一次係一個伏，同時係一個政府比我哋嘅考驗，點解一直咁多個月唔批不反，而家一尼就三個不反？以往大家都知道，大數目嘅遊行，都係由民陣發出，最能表達出和平！理性！非暴力！甚至非粗口，嘅超和平示威，所以我就係想講，12月1號，我哋嘅行為、行動、今日和唔和平，就係一個考驗！！！影響到我哋12月8

呢一排政府睇怕係支持唔住，係咁話，區選之後希望能夠回復正常，唔想我哋再有返生嘅機會，想盡快解決勇武手足，止暴制亂，poly、中大，一疫引晒大部份，精銳嘅勇武入去，再圍你城，就知咩料，若果我哋今次唔和平，據我所知民陣嘅百萬人遊行係唔會再有，12月8 嘅不反都會冇，同埋勇武今日可以用被用為主動嘅進攻，如果佢唔打我哋，我哋可以忍一忍，等開花、快閃，再搞，可能樓主表達唔好，有啲難聽，好似割勇武咁，但係我知佢係想講唔好中途裝修地鐵同黑店，佢應該係想講，如果今日有不反都咁危險，咁會令好多和理非中嘅和理非出唔到。

不家諗下，點解會毛啦啦比三個不反比我哋？就係想話比人知，我哋克制唔到自己，想人哋睇我哋係暴徒，減低市民嘅民怨同對我哋嘅滿意度，若果，民陣嘅紙再入唔到，百萬人遊行都行唔到，我哋就冇和理非，大家都要進化，所有嘢都係睇 12月8，呢個係底線，政府再唔理，否則全民勇武，和理非 -- 死線 -- 勇武

今次係一個考驗，因間見

批乜尻，不嬲全世界集會遊行就係自由

做既只係要通知警察等佢自動波安排人手
唔撚係等佢批阿

冇問題，我叫定我班警犬老友係地鐵站門口準備定雞尾酒先

老實講之前好多次係冇不反
同時勇武又做嘢 所以狗有晒條件清場
當然我深信狗都係會亂鳩嚟

但係我又唔明，
點解勇武做嘢一定要喺和理非遊行嘅日子做？

成日話和勇各自努力，
點解每次遊行連登仔都有人阻止
不反集會又唔撚見你地出嚟反對？
唔認同遊行你咪唔好去，
又一堆失敗撚帶風向
你好驚和平成功咩？

再者今次申請到不反
你自己帶頭做嘢 根本斷自己條路 有咩著數
申請人要負責任 個個當佢condom唔合作
又話互相配合，大遊行申請嚟比勇武做嘢㗎咩？

抗爭唔係得後生，比個機會其他年紀嘅人上街啦，唔認同咪唔好去囉，各有各做又唔比，唔認同又話人割，咁想點？以後所有和理非做休息撚唔再遊行？

用下你個腦啦，從來搞事唔俾行嘅都係狗呀

講緊單拖屌狗&玩laser嗰班

各有各做
攪乜麻煩轉場或者擇日
尊重下別人

冷氣軍師有咩睇法

講得出呢句即係當勇武巴打係condom la

呢個時勢出得去都預左做勇武架啦
你話有邊一次唔係無啦啦堵路然後就開始燒野搞事架

總之順路向彌敦道散場

仲有燒鐵

agger

燒黨鐵嗰啲係因為全部冇不反，狗隨時可以出嚟咬人；依家有不反，啲狗唔應該平白無故咬人，但你先去燒等於叫啲狗嚟咬你

同意，好多朋友想支持，但驚未開波就衝突。

上面突然間有五毛入嚟屈毛，屌

就係多人cover，勇武手足先易做野，你仲停留 day 1? 咁都唔撚明

低質分化

咩叫做和理非唔介意辛苦小小幫勇武掩護？
辛苦小小？
有冇諗過勇武有幾辛苦 有幾大壓力？
掩護 唔係辛苦小小 係應分要做啦
好啦 純粹見到呢句辛苦小小有啲炆
利申 我都係和理非

係裝修就裝修曬成條港島線啦淨係集中裝修某幾個站有撚用咩

和理非無壓力?

勇武去遠啲打就得，有啲和理非真係會因為衝突怕咗唔敢出黎

咁講申請個不反、又或者大遊行有咩用意？
for勇武途中出嚟做嘢嘅只有以下結果
1. 狗有理由清場
2. 狗唔會再批不反 即係都冇下次cover勇武
3. 怕事和理非唔再出，繼續留屋企休息

得著：
1. 燒到鐵裝修到

請問有咩賺到

有邊次即刻燒 我地行地尾 唔肯散水就係同行嫁啦
燒緊有人拍手 有人唔走 即係自己人

咩叫無端端裝修，裝修係針對中資/賣港賊喎，呢啲野係愈無狗做先愈安全，咁關班狗做唔做野咩事

ok

屌你老母而家打仗呀，你比敵軍知道你行軍路線咪姐係送頭囉

啲狗唔會無故咬人訓咗幾耐

咁所以咪話同意等對家出手先
你係盲閪？

對

純討論，經彌敦道走係最方便

今次遊行有野分分鐘會搞埋搞手
大家小心

共識

結界師

我意思係佢出得不反就唔應該咬人

有撚用咩,淨係識燒個閘

其實好多時都係班狗突然出黎搞事先

希望個遊行係和平完成先

班狗要發難點都有藉口，關勇武咩事？
係咪又唔忘記咗有不反遊行開始5分鐘就開你波呀？

今時今日仲有人覺得勇武搞事 所以黑警先圍捕和理非
我返去訓陣先

只怕警曱挑釁生事，
遊行不用有什麼行動也可以
因已証明我哋有行動能力
不用每次都搞太夜

其實每次都係警由開波先
分化post拉

贊成今日和理飛
等佢無藉口唔批12.8
而且我諗大部分勇武未復完...
我地係出黎抗爭
但唔係出黎撩交打

真心唔明點解仲有人唔知 見親黨鐵站都專登行完幾步

好撚煩 次鳩次遊行都有呢d戇鳩po

推推推推推推推推推推推推推推推

廢撚事再理你D on9,邊次係我地郁手先

推呀

好似71咁 你有你行 我有我衝 幾perfect呀

睇打師全面進場！

哩個人係鬼

關咩事，黑警同黨鐵會封站

狗鐵封站原來又係勇武唔啱

呢個真
有朋友希望參與運動
但係又唔夠膽做衝衝子
聽到今次又不反對佢真係開心
仲係咁問我去邊個好去邊個
但如果開波嘅話我諗佢真係即刻返屋企都似

行到六點，等國際已經有回應先開工

和理非呢幾個月發緊夢？試過好多次有不反都cancel 你，留返5分鐘畀你走，走唔切就有狗喺mtr 衝上嚟咬人。你真係瞓著咗見唔到？

但一set路障佢哋就有籍口出嚟
咁樣好似反而加速佢哋出嚟
有冇解

請讓和理非前進先，勇武早到嘅，行慢啲隨後跟上

係黑警做定手足做都唔知啦

和唔和理 唔係我哋話事

想勇武比人拉晒？

好似好耐冇批過不反
同埋有不反照tg照亂拉人
你個friend呢幾個月日日都係冷氣中渡過？
咁撚樣嘅原因就可以帶風向？

如果唔set都出呢

推吖！

好多時連人都未聚齊已打黨鐵
D人想黎又黎唔到
走又走唔到

屌 根本就班和理非On9
有邊次唔係班狗出黎咬人先？
屌娜媽講到有不反就無事咁
醒未啊on9仔
你老母次次前面有事就成班企撚晒係到玩電話
鳩企又唔嘗試搵另一條路 又唔嘗試了解發生咩事
到前面有事要走就阻撚住晒條路
Be water

屌你班和理非都on99，想開嘉年華咋嘛？

好多次勇武都會自己組隊去其他區遊擊架啦

所以要聰明
而家D裝修、堵路、打入閘機好似急不及待咁
只聚到少少人就已經忍唔住要開拖

跟住就係行禮如儀咁打狗，之後一大班人送頭，然後下星期又再重複

開嘉年華又有乜錯？
點解次次都一定要勇武？

我亦都想和理非嘅大家唔好一放tg或者好早行完就走。
我地要cover勇武手足。thx

唔好再比和理非塞死喇。。分頭行事啦

勇武=condom 累事

起碼都集齊人先開波

冇錯，應該等和理非行晒，完咗遊行，返晒屋企沖涼洗頭埋位先開波。

樓主努力游說 臥底賊唔好生事

班和理非根本無要cover勇武嘅mindset
又要塞住又要慢慢行 仲屌返前線有gear唔洗行咁快
屌你老母臭閪 行快啲拉少個勇武呀

和理非引曬班差佬其他區咪冇差佬

無612勇武仲會唔會有818和理非
割勇武?有冇腦

痴線 唔走又話塞住唔知做乜鳩搞到前線走唔到
1 2 1 2 都屌on9 叫人應該跑

呢家又叫人唔好走

想點樣

笑死 278 先叫人唔好走
279 就叫人唔好塞死

究竟勇武要和理非點

裝修點解唔開花做
遊行還遊行？
純粹想搞清楚

到時先做嘢

係唔係和理非 係狗話事

如果走曬係好嘅 平時啲人就唔洗叫推後左嘅人番黎啦。

唔係要塞住 只係唔好後排空曬姐

和唔和理係班狗決定。唔係勇武決定。

班狗恰到上心口係咪都要淨係叫放人放人 黑警黑警咁樣

半年啦。重係度叫勇武唔好勇武。等你地和理行完番屋企坐定定睇直播？

邊次唔係班狗撩事先會有衝突架？

燒鐵唔係傳緊狗上嚟，為咗阻狗上嚟頂住叫人走先㗎咩

表達訴告方式有好多種

你自己已經邏輯錯誤
鬼唔知裝修係針對中資咩?
你提黎做咩?
重點係timing. "呢啲野係愈無狗做先愈安全"?
咁點解要喺有大量黑警戒備嘅遊行裝修?
反而閒日唔會無故有黑警standby, 點解唔係閒日做, 而係遊行一開波就裝修?
自打嘴巴就係你呢D

仲未搞清楚邊個主動

大大力binc

依個好笑

一早save 左個post ，等bin c

如果而家到尾都和理非緊既，就大大條道理屌9班狗，由開始到結束都冇事發生都tg布袋放題？

樓主食tg沒，係咪要推落勇武行動先，搞到你唔可以完完整整行哂

點都要有d野煲起返d人個心態唔樂當贏先得

和理非點都要經過呢個階段, 感受吓
唔係點樣升級

係呀，冷靜左太耐，好多人當贏左，所以要比d事令大家記返起，之後勇武先大條道理出場，今日都唔應該勇住，煲一煲今日鎮壓和理非遊行先

樓豬呢？和理非大遊行 仲想瀨勇武你個蠢閪

傻鳩又以為射唔射tg係我地決定
依家無人做野都照射
樓主係咪要醒一醒 六個月都成隻豬咁

又唔好笑樓主住既，有事件煲下先可以大條道理再做事既，有時都要和理非遊行

樓豬可能依家無豬咀食緊催淚彈
因為左膠唔會戴豬咀，硬食到流馬尿

樓豬講到勇武好似唔講道理、野蠻人咁，預約被捕啦。真心和理非都醒咗好多，樓豬呢啲叫左膠

傻西Post

藉口撚出黎講兩句

Binc

煲下鎮壓和理非遊行先啦

大台勇武話事！

到底係訓左幾耐 仲覺得會有和理非遊行
到底係訓左幾耐 仲會覺得班狗唔係等齊人大圍捕
係咪一休息就會退化哂
班狗講到明會不斷升級
目的係要捉 打 殺到冇哂人
都仲可以咁輕敵

一齊拉去打把

咪比咗你地行囉
上水回應下好冇

行晒咪無人cover

binc

哈哈哈

次次都有哩D post
好鬼

今晚淨係推哩個post

推 唔割蓆

咁多人贊成
而家出嚟發表吓意見啦

binc時間

Bin得

樓主仆街死

正評嘅千幾個仆街呢

千四條撚樣

證明你唔搞人
唔代表人地唔搞你

點解可以咁多人讚

屌你老母樓主害死人

我係 和理非廢老一名，嚴重警告年青抗爭者，如遇到全白頭髮，不良於行廢老一名，示意你地走，唔好照顧我，要即走，我坐吓無所謂，已有被捕覺悟

次次都係

仲有正評嘅傻鳩

再次證明有幾多風向撚都無用，Green object一發癲，又指返個茅頭去差佬

樓主你在那？

深潛了

有冇人可以解釋俾我聽點解到而家仲要選擇和理非遊行時候前後出動？
(非常特別日子開波有象徴意義，我明。)
啲狗唔估唔到幾時出唔係仲好咩？

哈

有料

點呀，樓主？
依家係前線嘆和平定你班手狗唔和平呀？
出黎啦，垃圾

哩個係你地少數派意見

行完食完煙而家又點?

樓主on999

咪賺左燒黨鐵裝修囉
呢兩樣有用過不斷輪迴妄想有200萬人出來

見到狗先做野就太遲啦

樓主呢

因為人多先有掩護
人唔夠多咪好易搵cctv搵到你囉

和理非已經唔夠膽打，有人代你去打係咪掩護都好應份呀？

你係真戇鳩定係冷氣仔

不反唔包馬路呀

明白！多謝解釋。

屌你，唔通和理非要成世喺屋企做文宣？
有得行都話人左膠

Popo:唔可以

1) 放火既真係手足?

2) 破壞會唔會因為有狗在內? 或留更多旅客?

樓豬上水未？左膠啱啱瞓醒就食催嚇到傻咗？

其實呢兩個月各住宅區都放咁多tg
點解仲係未有人醒？tg根本唔係有事發生先放
講粗口又放 鬧句黑警又放
甚至佢地收隊有彈淨又會向後放
今日究竟係邊個唔俾和理非行晒先？
食完tg訓醒未

樓豬係2014返黎？

個千幾人智障？

見多火魔法 閣下只需要拍手叫好
事關拍手比起你喺連登捉鬼更有用

幫手bing

樓主真係好on9
次次都係狗引戰
成撚日都屌勇武

我叫勇武去第度開花呀
有幾多個和理非會幫你用肉身擋呀
有人夠膽死1118屌鳩勇武有gear咪跑呀

你行到6點?

1208希望俾和理非行哂先

完完整整行完咁又點
咪又係得自我感覺良好